提提大家iphone有個暫停tough id嘅功能

就係撳五下power制

X系機撳實power button+volume up 停用Face ID
最好set埋長密碼 6位數字pin好易俾人同CCTV望到

Tough id

很堅強 很堅強 很堅強

冇記錯嘅話有set制同樓主講嘅差唔多
但會變咗報警

今次又衰咩

有得set

提下其他用android嘅巴絲
記住改用密碼嚟login

就咁襟五下冇用囉，一定要係唔係用黎解鎖既手指，同佢detect到你隻手指唔match先得

知唔知邊粒係power制

側邊比你熄機個粒wor

Power制wor

soft id

簡單d

唔得喎

提緊大家6月9號呀⋯